Documento gerado sob autenticação Nº KUS.807.321.ODM, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             7495                  de  22/09/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.5469, de 04 de outubro de 2012, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Afastamento n°21320,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ROBERTO DA SILVA (Siape: 2432696 ),  para substituir  
ANGELA FOERSTER (Siape: 1084009 ), Coordenador da Comissão de Pesquisa do Instituto de Física,  em seu
afastamento do país, no período de 02/09/2016 a 16/09/2016.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
